I’m not feeling well

我知呢個時勢煩感情野係好On9
但個人一靜就好唔開心 好唔舒服 唔只心理上 身理上都冇負面感覺 e.g 反胃

係外國生活 冇咩朋友 冇家人
唔想同朋友講 怕影響佢地

有煩惱唔知點解決 一個人諗又唔開心

係到講

雖然未必幫到你 但係我想聽你講啊
你話比我知啊

比理性控制番感覺
暫時停止同感性有關係

例如運動
跑出力跑

唔知點開始
其實個件事理論上係搵到解決方法
理論上我應該會好過啲 但都好似冇咁
一諗起就反胃
我由細到大都冇試過因為唔開心而令身理都有問題

我唔知點解連運力既動力同興趣都冇

其實我呢幾日唔開心/得閒就打下機令自己分神
但根本都集中唔到 rank仲跌埋

失戀？

係外國到好辛苦
生活壓力好大 差人錢
每個月份人工（pt)拎曬去交租
家頭細務我做曬 點解好似冇人會欣賞我咁
就算生活逼人 逼逼下我都慣左 都唔會因為咁唔開心好耐

但而家因為條女而唔開心到咁
如果唔開心程度10分滿分
我會比1000分

唔係 但我會形容係經歷緊個好大既變化
對唔住我唔想太仔細講件事
我只係想叫下春🙏

但感覺好似

唔緊要！你要撐住啊！
我都試過係外地住幾年
無屋企人係身邊 朋友又係當地人 好似無人明白我咁
但係依加睇返轉頭 就會覺得好彩有經歷過個啲日子
先會係依加既我

我明你意思 多謝你
但而家個感覺好唔好受

我心好痛

到底咩事先 樓主絲？

對唔住 我仔黎

唔緊要 咁你發生咩事先

樓主好似high 大左，冇一句句子睇得明

我都覺

唔係High大
只係醒起有朋友都知我呢個acc
我唔想比佢地知咩事
所以我冇講同唔想講發生咩事
我只係想叫下春 對唔住 因為唔知可以將啲野同邊個講

留tg囉

但我會同情你既，加油呀巴打！

你可唔可以放底你個個
我去加你

多謝你

同我講 好鍾意聽人講野